Une fois arrivé sur RHEL, merci de vous rendre dans le dossier ansible-aws-ig2i

Pour lancer le playbook, merci de lancer le script suivant :
```
./run.sh
```

Malheureusement je n'ai pas réussi à faire fonctionner le dynamic inventory.
De fait, les instances ne sont pas update, et il n'y pas de webserver
